究竟封公園係點封呢？

明明鎖門就得 係都要搞埋呢的創新笑料

究竟幾聰明先諗到用燒烤網封籃球框

唔封左籃
總有啲pk仔會走入去射波

正

創科局終於有啲貢獻

不嬲過左11點都係咁 我拍圖一

即刻去籃球場BBQ

其實可以打2on2架，封也鳩

洗唔洗咁落本呀
條數又入落邊到呀

我嗰到六個藍球場2個硬地波場落閘熄燈已經黑過鬼